如何防止長者獲取不良資訊

你可能讀緊書，經濟上仍要依賴父母(而非相反)
長者受不良媒體影響，不辨是非，你可能難以/不忍反面

Come on，後生仔，你IT常識一定好過長輩
善用你既優勢，減少不良資訊對父母的影響

1. 數碼電視—刪除81、83台
2. 無線ROUTER，BLACK LIST不良資訊網站 (西方日報、星球日報、太公之類)
(需要將長者手機SET為有WIFI時一定用WIFI配合)
3. 可能的話，幫長者的YOUTUBE 、FACEBOOK戶口封鎖不良資訊、內容農場

WECHAT、微博我無用，聽講發六四、法輪功照片會戶口都無埋
唔知真假？